721啲post會唔會太小？

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721
721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

五大訴求 缺一不可 星期日見

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

屌你老母少

你仆街啦我依家推比你睇!!!!

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

衝完即刻買機票可以去食台妹，正

Push

Pish

等你企頭排

仆街一入夜熱門又無晒 721 post 喇！

721721

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選